[文尼識踢右翼] 曼城 對 利物浦 6

Slow

Jota

slow

Jota依下差到

慢

鞭屍

jota 打回原形了

兩邊龍都好勁

Jota呢下差

Jota腳軟呀

兩邊個龍都真勁

今場兩個巴西龍都好高質

明奴又贏

jota今場好一般

屌jota

兩邊龍門挑緊機

真
ab好勁

屌 alisson ederson 都好撚勁

AB

攤得太凍

jota 屙尿射波

祖達打返中間

jota d finishing變返正常水準了

大賽腳軟

變左陣打442？

進攻比波決定都差左

和都開心
加油啊垃圾利

stand with ozil

有無球員熱緊身？

Jota入左咁多球都係痾尿式

要榜首

依下又吹？ jota個位拎曬

好似係 希望會好啲

ab啲大腳差左好多

岩岩啲球迷背景聲係never walk alone?

feel到浸輸味

其實簡些路衰咩 點解蛆唔要佢
佢幾勁喎

呢個陣到底係打乜咩
4222？

鏝真係廢左好多

2-1

差啲

差啲輸得

差撚啲輸

平安鐘

輸係正常

好耐未試過作客贏鏝

英撚後防

WA 嚇撚死 咁靚

咁都唔輸

下過頭波靚到

嚇死人咩

無牙路 無CWA BWA

屌那星，無人提耶蘇攝盲眼位嘅

真係純粹好彩

嚇到瀨屎

落大乳人地啲波仲係靚
利啲波就西

踢梗咩

換f9啦屌

廢奴

耶穌廢姐

明奴...

明又柒

廢奴都係時候躝啦

XS

沙短

沙短準備

F9 做乜9

短

哥基

短兒 60分鐘都未夠就有得出

明奴真係好廢 連組織都冇埋

cls
求其一腳轟出界

廢奴真係，換走佢啦屌

屌前面下半場碌柒咁 快手d基 達連線啦

咁早出沙短

前面果幾 硬係好似夾唔黎 多左件咁

短個樣兇撚到

頂唔順啦
要放短

沙短係咪幫高普含完
呢排成日有得出

沙短換Firmino

屌你老母明奴雪未

高美斯爆夠未

咁都唔洗2-1

睇死廢中換祖達

明奴真係嘔血了 廢中都保佢唔住

廢中咁早換

真係

沙基利

肯撚定換jota都唔換廢奴

短仔個樣好認真

最好

費明奴射物鳩呀

屌你老味F9
無腳好波

高美斯真係好撚柒廢

沙短： diu 你老母等我上

短兒
廢中轉死性 60分鐘換人仲要係短

場波咁高速沙短掂唔掂

Walker做乜撚嘢

鳩美斯好撚騰雞

成個弱智人士咁

救世主短兒係咪要出場了

Kdb完美結束攻勢

推過個龍推得咁靚

屌你明奴，你睇人地個耶蘇傷完幾撚fit, 生性啦

廢奴躝啦

咁快

轉左髮型已經好左少少

比人壓到傳唔到個波上去

終於換f9
好在尻普都仲正常睇得出f9唔掂

點都快過明

廢奴交乜撚

F9 <-> XS

廢中

短短

有無link各位大佬

真 基達破密集

明

鬥氣

竟然出短

換F9

原來短兒幾靚仔

Bye 明奴

想讚廢中

廢奴射又唔得
交又唔得
on撚99

高普終於醒覺

竟然換沙短

球迷陣

明奴應該都知自己大獲了

嘩屌 高普傻撚左？

紅太陽俾啲力入球波ok?

手球?

屌你費明奴d交波完全唔撚係路

終於換啱人

其實上季短兒去咗邊

基達破密集

真係換f9

link死左

有頭髮個陣囉

冇啦收埋哂

有laporte好難打

廢中食左春藥？

冇啦
縮咗係身
佢收得切

今日進取到仆街

Yesssssss

Firmino88

啱啱入
已經見到明奴鳩射同鳩傳
真係跌watt得好緊要

var啦屌

攪klopp老婆

Gomez 學野啦

係防線sexy到

有基達 破密集

植髮

屌估唔到會肯換

鳩美斯學下隻閪手點擺啦

有基！達！
破密集！

咁都吹

lomo真係專破壞自己隊波個節奏

成條髮線低左

短兒點解多咗咁多頭髮

GG
鏝撳掣

鳩美斯學嘢

沙基利同高普既關係真係好耐人尋味

bwa其實今季踢成點

PK.....

Arnold傷.....

仆街TAA

喂樂仔

TAA傷

taa咩料又傷一件

taa

taa bye

唔知點解哥狗唔鐘意

屌呀 阿樂傷

屌，taa 份就玩9完

Taa唔撚係啩

fit左一季
上季都差啦

唔撚係呀 A66

250又想整傷matip

棋王

咩料

TAA
冇人用喇屌

又瀨一件

milner右閘了

米拿定Philips

人地踢馬貼你又傷 屌

JM ready

Pk la

米for sure

B 施華。。。。次次對利都上晒身。。。

屌你老母259

含得

乜撚事阿

阿奴

大家黎緊要睇n williams了

比屎達寧完爆

米叔

學埋法賓奴啲走場

自己跑拉親

又傷 後閘

一場傷一件 屌你老母踢條撚呀

成條防線

後防輪住傷

米拿死硬 實跟唔到節奏

賽程真係太密喇 一週兩場

玩完啦

米叔又要出嚟俾人虐待

milner is coming

虐老了

又走場

又虐老

呢度咁憎taa
睇下冇左佢點輸法

唔上囉 唔洗死既...希望

肌肉拉傷昨

全場最後生嗰個都頂唔住

邊個憎TAA?

憎乜撚

直頭有數據今年英超受傷多上年15%特別係拉傷

250又可以怒爆米拿叔

All in鏝

pk 下場睇neco

neco準備上位

唔輸 攻唔入姐

落黎提場仲撚好

仆街 唔想睇米拿

高帥 開心死

御用戰犯

屌 唔等於憎

又要虐老

憎乜鳩
有病

邊有人憎佢
今季佢踢得差係事實喎

豬完波下場開始要睇neco

米拿

希望TAA 休完international break 就OK

邊度憎？

TAA 都傷，大獲了

後防線會唔會砌唔夠4個人

屌 人地入B施華 我地傷多件 今次大wok

應該冇大傷，國際賽唔使踢

但冇咗佢都幾大獲

屌占出到未

但右閘都冇乜人選喇

米拿叔叔

新taa

今季利中撚咗魔咒咁

阿樂傷咗

國際賽唔洗踢

高狗拍一拍

英格蘭大把右閘選擇

出到 上場歐冠踢左10min

萬能米叔打閘

又唔忍心見到米叔俾人虐待 但係neco

點諗到要出到williams pair

下場對李城

FIFA time

希望唔好變法拿根

會唔會見到gomez rb

幼幼上位了

二世祖

前季一冇taa就啞火連和幾場 希望唔好傷咁耐

76就不了

今季係幼幼既世界了

個個都好過wan bisaaka

乜鳩呀

佢rb就好快到佢傷 唔慣跑動咁多

掛住佳尼了

賽程密
又俾愛狗收山
都冇計

短護波

條友連格流都冇份踢

條垃圾死咗去剛果？

屌占好似左右閘都踢到
唔想睇n williams 未夠班唔好搞壞佢

唉 鏝強攻米拿個位
要預比佢地反杯

沙短勁到

Matip失咗幾多球

車個占士唔錯

放棄咗啦 唔知簽咗隊咩不知名隊

嘩屌
呢個而家仲有冇踢

瑞士美欺

高5季，準備崩盤

岩岩有班落

不如叫芥蘭強番黎頂

唔踢都得啦
成個利物浦市都係佢
土皇帝

唉 屌 高狗走啦

森美頂都好過出neco

點解唔出philips

miss clyne

鐘意芬倫多d

軒達臣打唔打到全場嫁 唔好搏到傷呀

場場都增添傷兵

鐘意jc踢右閘多d

對面打身後 少高波
出佢咪玩自己

442緊??

出咗可能10-1了

曼城啲前場犯規真係好閪煩

簽高朗金呀笨

沙短個大屎忽

迪根ok？

依家真係博反擊

不如martin Kelly啦

沙短比人推訓低個樣好得意

可能TAA international break 之後出得呢

cancelo勁左咁多

沙短識防守

冇哂攻勢
on9

成個fall guys隻嘢咁

老母只要拎到波
無論有無需要
第一下都係諗轉身

好似442 同424之間

呢條友都j過下 點知成鬼日傷 黎到做文員

睇到米拿都覺得慘

唔係不嬲都咁上下勁咩

唔洗驚 bino都踢到右閘

仲傷緊

原來架仔冇後備

馬

馬貼果種廢

高美斯都得

屌 水貨唔好傷啊

唔好

就快出得 好似係

唉 收哂火

懷念懦夫了

這是正式錄用既球員？

災難

上半場仲講緊全隊最勁

發覺高普最近出沙短多過keita

哩場正常係要縮後來踢

睇哂瞓得3粒鐘就起身 想瞓了

Gomez

水貨

咁廢點出得落

屌水貨

完場無人同佢爭頂都咁樣清比人

半場換出雞達之後都係等慢慢練返好先啦

貼係咁傳失

即射啦 仲擺位

沙短次次落場都有貨交

咁多大陸band贊助鏝

射啦

驚佢又傷姐

高美欺頭鎚咩rating

鳩美斯

刁大大著1號波衫嘛

馬貼最強個飯向前派牌今場食晒屎

係咪已經對keita 冇左信心

30到

同習大大影相

ab冷靜

米拿岩先推波慢到

油王共產黨隊黎

神軒叫人叫到劏豬咁

米拿落腳果下個心離一離

沙基利周圍走

體諒啦
有佢頂已經好幸福

Feel到要豬了

呀短無咩波踢

真

2：1味道重

Jota好似冇力了

個勢冇哂 鏝d後勁係咁上

kdb

Kdb幾次完美結束攻勢

bench差太遠

笑死人咩

佢同交屁前後都見到

證明自己

係利迷

比人逼到

一陣就入架啦 俾你班仆街咁燈法

Feel到落雨搞到啲人好撚攰

坐和望輸

攻唔到

係唔係要靠origi

頂住, 再博一球快速反擊

有泰就好

啲波起唔到上去
仲要無左一邊閘

果邊都幾凍都仲有雨落
真係幾辛苦

我軒一陣一斬就有

250 JM9

反擊又唔夠快 中場比人逼甩哂

比人迫到仆街

求下鳩普唔好放佢出嚟

米拿 完美表現

咁快冇氣
成隊唔記得點迫？

斬比人就有

完全運唔到個波上去

基達出未？

無左明奴無人帶頭逼

12度落雨

落雨係累啲

D 人攰到

落雨又凍
好快謝

個陣好奇怪

厲害了我的國

拎1分算

MMA?

曼城休息夠

都唔密集

明奴今季都冇逼啦

呢十分鐘個波上唔撚到去咁 冇人迎波

冇左f9,中前場防波即刻差幾遠

jota 無哂力仲唔換

曼城班友逼到80分鐘仲有力，
唔攰咩

沙短同沙拿呢下好波

後生

Gomes 冇腳好波，好垃圾

係
雖然佢進攻廢
但防守有一定用途

對面下下出手係咩玩法

啱啱哥球幾個圍住250

明奴係鳩，但無佢係中間迎第一下差幾遠

上場歐聯主場

明明成個體系由明奴開始

要輸都唔輸比你250

咁都炸? On9?

今季唔覺佢前場有防守

好多利迷話要賣

想搓完場

錯post

講真 比時間等佢回勇好過啦

on9

1分我收貨
最驚臨尾輸on9波

唔倒輸咪幾好

守到完場

30歲 唔知仲有冇機會回勇

xs 交D 力水

哥狗係咁 好撚醒 前面一甩就超技術拍低你 整停個波 唔吹就賺左

到底班球員係攰 定無左廢明奴，所以先攻唔到

好想佢抖夠

短兒頭髮濕咗個樣

沙短廢到癲

1分 唔好再有人傷 收貨了

沙短做乜鳩

沙短都肯防守肯迫波

作客1分收貨了

沙短出咗嚟好似冇咩發揮

沙基利明明踢左邊，
但成日走去中間偏右？

高普雪佢有原因

咁廢中會肯用

沙短冇腳好波

Mane咁都比到

唔係主攻原來冇咩用

文尼

文尼又反智後踭

一直都係442 rm 進攻拉入中間

文尼呢下後踭

佢地企位有d似阿 封鏝傳波選擇

高普：拿球迷陣出左啦

屌差d

cancelo守到沙拿一棟都冇

短＝唐氏兒童

文尼下後腳直線

不嬲踢右邊

簡些路勁到仆街

點做到後腳都咁大力

可能高普用左成年先洗到佢腦 所以宜家先放佢出嚟

佢好好路數

短今場啲比波

文尼比獲加mark死哂

旋風地堂腿

milner

速度又唔慢過你
身型又大隻又撞得
今日仲要睇穿晒你路數

無食飯

交屁後踭勁到癲
上場又有
之前又入過波

jota要換啦 冇晒氣

對面除左第一下都好撚集中

睇到嘩一聲

可以換邊個

好慢推兩野人地都回哂防

換人啦吊 班友冇哂氣都唔換

keita

都無咩人可以換啦

力子

沙基利都幾差下 屌你老母完全唔積極拎波踢

南野

張子

冇人打到jota 個位

沙短完埸又比高普屌啦!

是但啦 冇氣啦

仆街foden實入波

寧願jota踢到插喉

都唔係度 點換

後備都無

似無氣 爆唔到咁

又唔係丹麥波都踢唔掂

有支那國企係鏝有股份

咩華人技術咩咩會，幾個支那有錢佬集股
查個d公司名間間都擺明國企

呢條仆街成日入波

有玻璃貼真係好安心

係咁俾失波

短兒換F9
前場逼搶差左好多
呢場節奏唔岩短兒踢
433似乎短期內都仲係好啲既選擇

冇留意自膠

今場贏到我中出條女

Matip啲步姿好似好奇怪咁
係未傷完定攰

但中場無人

文尼仲好有

兩隊波好似有默契各拎1分

lomo

沙短加jota可能對弱隊可能岩用d

lm神軒派膠

跑法黎

無態啫
俾啲時間

老母
又輸佢

屌你 老母呢啲波冇壓力都甩

前面得番mane仲跑到下

高美斯條垃圾又俾咩尻波呀

短人企d位完全唔似會交到比佢ge位 on99

落雨
仲要復出第一場

躝去疤未

下半場ab好多波踢 cls

起碼佢防守出腳唔會好似尻美斯咁先啦...

完全同意

老母

Lomo甩左幾多次

沙拉都ok 但講真波都比唔到佢兩個 點打

老母又失

robbo

無泰 無埋呀樂
唔識攻

其實件衫心口個紅色係咩？ Blm?

下場應該有阿高啦掛
加埋法賓唔知返黎未
老母可以返後備

老母後場玩夠未

覺得會出Philips守幾分鐘

軒呢

Poppy flower

阿秦幾時可以復出

又話老母係大賽球員

第幾年睇英超

老母掂親波都lag機短路咁款

兩邊都唔想踢
多左個波係球証踢出去

今日輸左15k

佢唔放今場在眼內

Big 12

利po未見過呢個名

Remembrance Day
清第一年睇波？

以為Robbo今季唔洗攰到仆街
結果都係攰到仆街

吹mane

痴線咁都foul 文尼？

咁多新利 紅花又唔知 文尼識打右 又唔知

下場仲要對李城....好惡哽

我讀緊小學都知係咩黎

復仇者BR

以為今季唔使見佔中三子同場太多次
點知都係

AB比文尼又控到

呢d波祖安實出唔到

拎一分

唔洗睇英超啦
上年有參加過下抗爭都知呢朵咩花黎

屌 jelly應該要踢 Scotland國際賽 實攰到pk

踢到咁不思進取

本身中間做波都廢
冇左taa又廢左一邊

Ab

歐洲爆到咁仲國際賽 真心cls

隊長無得唔踢啦

咪比較啦
搞分化

真係睇左十幾年都唔知
我問隔離果兩個利撚都唔知

AB做咩出黎

今場最有睇頭係2邊龍門

咁撚狼

黑哨

Walker
RC la diu

要爭歐國聯入場券

屌你老母walker

紅喇你老母

垃圾球證

和波 ok既

真係唔知

哩下真係紅得

你三個都含啦

freekick no a66 = nothing

沙短靠你喇

最後一擊

咁都唔洗紅

亂鳩咁吹 對面係咁出手

流住熱刺mma之魂

Jota逼得咁靚 犯條撚

咁都唔紅

老母真係響fifa online用佢真係慘過食屎

FT #MCFC 1-1 #LFC

唔撚收腳踢埋去

踢波定踢人屌你老尾

FT 1-1

完

收貨

用la子啦

臨尾個球抵屌啦

一分ok lah

屌你老母呢下射左佢冇咁嬲

高普嬲撚到

作客鏝拎1分, 開心啦

頂住

最後一擊？

出阿狗隻左閘都得啦

Daddy怒屌
成班企晒喺度

Ut用ok

做乜鳩

可接受

作客曼城 近幾年 第一次攞到分

Last free kick都唔射........

沙短今晚又要俾高普屌屎眼

上年國殤紀念日周街都係啦

兩隊都唔想贏咁

笑左 哥迪奧拿想握手 高普屌緊人

屌自己射啦
冇vvd斬入去都冇用

作客曼城，收貨喇

最尾嗰球做乜九？

阿奴又唔知抖幾耐

廢中咁都唔換埋last一個

下半場兩隊買晒1:1？

高普最後同哥帥呻？

沙短斬

最尾個freekick做乜9

有一分

dllm walker

高普嬲到

直射無咁嬲

算 今場摸和都收貨

年年11月都有？

沙短係咪又要比廢中雪

關沙短事？

驚輸

鳩跑 下下死去 有空位又唔比 跟住又黑面無波入嬲嬲豬

廢中最尾係咪教哥帥戰術

沙短又俾人雪了

高普一陣又指住佢黎鬧

儲齊印花有包皮

好似解圍

艾斯派斯咁

下半場兩邊究竟踢乜柒

屌你老母斬左去邊

短兒又要俾高普屌了

40多碼

屌你直射埋去都好啦 hea撚到

好驚又入沙短數!

係 11月8日。。。

是咪屌鳩沙短

今年冇咩人戴

有冇保守到咁...
連保守開嘅高普都屌哂鬼

沙短又要比高普屌

笑死
廢中屌緊人 哥狗係隔離笑

沙短完全冇影

1分收貨

定係屌自己隊

態度問題 下半場兩隊都唔想踢咁

成隊都唔想郁

咁唔怪佢了

兩隊都冇曬鬥心
痴撚線

今年好進取

最尾嗰球真係唔知咩料

吊入去又冇人做乜9

Klopp: 拿，滿意啦，出左沙短

11月11

Matip可否不要傷
呢場勁到

上半場好睇 下半場好悶

費明奴幾時先正常番

廢中：「你死好命，唔洗打少個，下次無咁好彩。」

前邊表現咁，一分算好

戰果收貨

沙短又睇黎要下年先浦頭

落雨又凍 求其踢完返入去沖個熱水涼好過

真 前年和到斬可以拎英超

大家都攰對面又射失12碼

明奴又踢得柒
1:1收貨

真正嘅高手過招
同埋落咁大雨 體能消耗好大
兩邊都跑唔郁了

沙短真係要打死守隊先有用

有一分都OK LA 如不是KDB

點解唔換第三個
換力子出黎都好啦

又失分
又冇寫真
唉

但係咁傳俾對面

1:1收哂貨啦
無vvd都諗住比人456

換走廢奴之後 連build up都做唔到

老老實實對曼城，場波落到咁大雨個個差唔多爆晒偈，拎1分收貨啦

kdb今場都幾廢下

今場一分你地其實收唔收貨

利申: 唔收貨

foden就出都冇出

1分已經執到啦

耶鮮球頭槌同12碼都唔駛輸

廢中：屌 係到9斬
哥帥：係咁嫁啦
廢中：你就好啦

擔心taa

失1分收貨
冇寫真呢下傷

自膠

下半以為睇緊麥花臣阿伯踢波

Kdb真利

沙短呢場差到癲
係咪又要繼續坐

理解嘅
今季唔好講話踢 睇都辛苦

收貨啦
下半場兩隊淆撚到

#LFC’s injury/absentee list this season so far

• Alisson
• Van Dijk
• Tsimikas
• Matip
• Gomez
• Fabinho
• Keita
• Thiago
• Henderson
• Oxlade-Chamberlain
• Shaqiri
• Mane
• Trent

Mentality of this squad is immense

利子要求真係咪太高。啲人傷晒。
仲要作客鏝。有一分其實訓得著

收貨，要不是kdb

KDB報恩

我日日出街都戴
已經戴左好撚多年

哂我時間

高手過招=鬥斬

高普明顯吊全隊冇鬥心
臨尾都唔迫入去最後一擊
全部等收工

沙短已完成告別戰

米拿出左黎之後玩弄250

唔係講笑睇完場波有少少頭暈

覺得佢都係格硬頂
跑同傳， 解圍都發唔足力咁

下半場咁撚樣，唔洗輸收貨了

唔現身攞波 失兩下前年都係咁搞到冇得踢

唉
冇得救

冇事啦，國際賽後復出

唔係kdb送禮輸埋啦
仲唔收貨

呢個賤種收左錢

11月等二個禮拜日呀

沙短今場爭啲做戰犯
啲補位又畀人截都好多

落咁大雨
消耗體力係好大

話明奴柒
收起俾你睇下咩叫仲柒
波都運唔到上去

下半場差d訓著

兩隊都差其實結果好合理
本身冇泰都冇預贏到
所以今埸客鏝唔輸真係執到

就係大家太保守
得返依一招

今場1分偷笑

迪布尼失去了一切
阿古路證實了該消息

真 今場真係證明重要性
話佢浪費機會 冇佢機會都冇

失2分呀清
但失寫真

一年一次 咁唔知又好似唔係咁過份姐

下年見

owen

今季渣士同daddy爭冠

應該要零分
要不是kdb

有咩本錢拎3分先
人地報恩咋

我睇livescore以為佢地冇update

點知哥帥仲衰換得1件

唔係利迷一早輸埋

最後好少波到佢腳，
我自己覺得佢今場冇明奴咁西

邊個再話廢奴廢

正式11月11呀 星期日方便啲紀念囉
今日香港都有啦
做乜柒呀成班on99 讀下書啦

高普淨係識屌短兒，正仆街

但係睇米拿進攻就燥
明明打緊快 推進緊 一分到落米拿腳下
就自動收油 回後

典爺照派番幾本ok？

一分收貨
表現唔收貨

對面黃金機會多我地好多啦
仲要傷左TAA
唔輸真係執到

老母太lag機
Thiago出返黎會好好多
沙短同Jota距離太遠
可能沙短放中間沙拿踢返右邊好啲

我都係

仲有鬥等完場

其實一開始唔應該出曬smfj
下半場鏝已經掌握咗個節奏
想換人變速打亂鏝都冇人可換

似冇左taa大獲多d喎

咁嘅人腳 守到和都算係咁

好惡

儲印花儲得狠過高普

鏝城在禁錮迪布尼

上半場幾個黃金機會啦
下半場冇哂氣咁
呢場真係個個都死頂90mins
賽程太密

要不是kdb
一分都冇

成隊正選都傷過咁滯

因為佢唔係TAA

係佢串連 問題浮現晒
TAA傷出埋 右邊可以唔洗再睇

下半場有冇射過波

下半場悶到 應該上床就有覺好瞓

真
估唔到龍到唔中姐，拎到咁盡

扮下嘢 放兩個禮拜假

串連唔到

一分收貨
Taa無咩事就最好

只怪今場442有啲奇怪 中場做唔到波上去搞到前面四個成日要翻到勁後幫手 短人基本上都發揮唔到 跟住老母幾球都險象環生

1分我接受要不是kdb射失 1分都冇

我有拜登同迪布尼收共產黨錢既證據

Thiago and Fabinho should be back for Liverpool's next game against Leicester City.

感動嘅係
International break 之後
至少見得返泰同邊
Taa咪撚有事呀

可能季中賣走呢

速度就真係無咩可能贏
但講到路數呢 當然高才生通天老官贏哂啦

jota都係後備出來生猛d

前面3個都跑動哂現哂位
佢連比直線都唔會諗

泰

出黎頂閘你想點
陣間上撚左去返唔切轉頭實比人屌到唔敢出利市

其實抵屌 自己歷史要重視

張子上季傷到而家

傷左taa之後高普明顯落左order要縮啦

開波頭3個字仲以為有好波睇
KDB炒完12m之後悶撚到
下下放長波 水貨拎到又冇人支援 撚兩撚又比人迫甩
祖達直頭失埋蹤
前面得文尼叫有少少威脅
踢得仲衰過上場歐聯

抵鬧 仲要睇咗咁多年波都唔知

有下左邊jota叫波
米叔睇到都唔敢比

又唔係wor
鏝控球多d,但黃金機會利多d

中咗武廢呀你

落咁能大雨 專注度一定要再高啲
最尾walker就係放鬆左諗住就咁篤波咪柒左
兩邊放高波打得保守都好合理
唔洗輸執到啦

2020都就嚟完 香港歷史都唔讀下
光復乜柒

算啦依場睇到成隊都好攰踢到

文尼舉曬走佢都唔斬寧願傳中
TAA換走之後下下攻勢都係傳俾文尼死跑爛跑

泰高興

有無耶穌
條撚樣唔入頭錘搞到我輸錢

其實我哋今場都好殘陣下
只係太早入波先有錯覺贏到

賽程真係太密
其實就算水貨、文尼係鐵人都會累
今場好明顯

沙拿fit得黎仲要冇事

起碼唔使踢太公波, 有得休息

米拿叔唔失球算了，俾250爆幾次

十年前既米拿應該可以爆到落底

通常講得fit for next game代表會傷多次

有兩球 Dio 同交屁係左邊舉哂手
米叔都唔肯斬
兩條友嬲到跳起

收貨啦

愛狗一分就唔收

啱呀
=多個半禮拜休息

要不是kdb

係 一冇taa後場就運唔到個波上前

自認抵屌記左中環有活動果日

jota幾下都唔入 咁快比利po燈能死左

咁就好 唔洗睇老母自轉

又唔使咁惡嘅
大把人都唔覺得有責任識
咁唔知又唔代表冇心嘅

最好Gomez 都有少傷、唔踢得英格蘭

依家擺齊11個唔洗鄧腳唔洗幼幼都當full team了

下半場唔知睇緊d咩 聽日重要返早 早知訓教算

諗多左
下場轉返433 軒泰老

仲有球明明沙拿係前都唔放比佢 仲要回返後

daddy佔優好多

利申：我識
但頭先真係好多人沖出嚟問

阿諾 成隊傷兵

James Milner was only on the pitch for 30mins but managed to win the most tackles for the Reds (3/3) vs Man City.

軒泰邊

TAA有消息未

邊一出嚟又可能替補右閘

我地好多chance把握唔到

如果今年修女李城是但一隊英超就好

曼城真係唔係以前個隊曼城
啲壓迫感冇晒

要睇下kane同son健唔健康

一陣放完做唔到攻勢 俾人反擊失埋可能仲衰

傷Calf 掛
小妹咁啱都傷calf

大佬你估牙樂咩
下下都右邊大腳斬去左邊
又要急又要勁
幾球都揀右邊去已經有d唔人道

勁到

明奴射撚咗就两回事

利都唔係上年隊利

係 冇咗以前啲霸氣

唔止新利，仲要係新英迷。

後防互傳不停loop俾人睇穿

▪️ 8-0 win today
▪️ Top of the Scottish Premiership
▪️ Top of their Europa League group
▪️ Undefeated in all competitions
▪️ 54 goals scored
▪️ 16 clean sheets out of 20

Steven Gerrard’s @RangersFC 👏

傷一個玩撚猿

老母今場真係比人重點招呼
明知你一定自轉 成班一見佢拎波就迫
最後有球甩甩地 robbo叫曬比波都唔比 死要拎 結果真係甩

佢哋都大左三年啦，費蘭癲佬都無出了

唔好屌米叔啦
佢出黎守到咁穩已經好好

俾自己碌鳩kick親？

利作客不嬲都受制曼城
今日仲可以鳩鳩下猜下當勁左

我地拎仲好

抵你啦, 年年講波佬都講, 又有默哀,其實好難唔知

踢左3場big6+打比都仲有呢個分 收貨了

尾段點都係踢穩陣波

哥狗踢親利都係咁
鐘意縮後踢

taa已成利進攻心臟 冇左連波都傳唔到上去

On9

未到12月已經傷到夠起醫院

Ching 識波之人

真 如果出N.Williams應該屌得仲犀利

痴線 點解會諗其他隊拎仲好過自己隊拎

上面連11月11日都唔識 叫唔叫做世界豬

真，就算佢派膠失波都唔想屌佢，就退休有幾多比哂你仲想點

下半場文尼下下鳩推失波

真
過往幾年作客一哥同鏝都無好結果
今季兩場和晒結果黎講算係咁
當然一哥個場唔係黑哨贏撚左

咁香港大把豬

如果換個個係neco應該入左

上年的11/11

迪布尼今季回曬塘

再鋒利既刀都會有生鏽既一日

後邊冇人上
落左order單打獨鬥算
有咩計

贏左阿車 和曼城同愛狗
其實已經好好
今季穩陣啲其實都唔係話無機會贏聯賽

有米叔真係我利福份
佢做返一個正常右閘守死kdb sterling 都要俾人屌

但總係比人屌
係屌都屌老母先啦
失咁撚多波比對面

下個post感恩家有一米拿啦
咩位傷攰都係佢頂

修邊有可能
李城個陣keep到健健康康都有d機

下個開post自己醒水Lest we forget

咪係，怪只可以怪FSG 做咩買一邊唔買一邊閘嘅後備

歐聯岀局之後就係 曼城對利 都係縮住同你踢

對big 6暫時不敗 但對住愛狗維拉失分

對阿果場仲瀝瀝在目

點解無責任識

好記得 首回合踢歐聯主場三比零 次回合比佢地攻到我睇都成身震哂

今季無球迷+咁嘅賽程
唔可能可以同上季或者前季比較

老母屌到唔想屌
米拿反而多數係話佢俾人虐老

分享喜悦掛

高普落咩order你都知

文尼走哂位
佢見到都唔比

我都係咁話 三閘位直接吊對角邊有咁易 walker又頂得 當佢on9咩

同聯賽光榮

📈Liverpool have dropped 7 points in PL this season - took 30 games to drop as many points last season
📈Man City’s 12 points after 7 games is their fewest at this stage of a PL season since 2008-09, when they had 9 points

暫時叫做keep住前列收貨既
千求萬求唔好咁多人傷

cls

後面上唔上有眼睇啦大佬

果兩場 費奴勁到仆街

回不去了

我虎都勁到仆街
真心搶鏡過vvd

搞笑

輸嗰球輸vvd

今季冇睇鏝城
係大雨幫左我地定係鏝城回塘
進攻組織同possession咁差既？

真 柒就要認

順便搵返比唔知既清睇返

次次都有jelly同jota幫波喎

both

好多場啦

後半段喎

個陣既利擺明低鏝一個層次
作客俾佢㩒住黎打真係腳都軟埋
所以話mentality黎講1718利係最好
實力未上到一線係靠度氣同團結性贏返黎

最後係咪軒叫短唔好射ja

睇番賽程
李城之後就chur到12月中先有break
之後再連chur 三場
今季真係密到癲

國際賽完之後要開始搶分了 剩低都無乜難踢野 李城熱刺兩場比較硬少少 但都係主場踢 無藉口和/輸
歐聯又出咗線咁制 聯賽盃又唔洗踢 唔連勝真係講唔過去

啲人覺得姐 未經歷過戰爭應該都唔會諗有無咁重要值得去記住

費奴都踢左5年到左bottleneck 高普要諗洗唔洗mark定d 前鋒人選接班
即係夏蘭特個d

過埋下場比人炒到變守6戰
兩隊典都好過阿熱林狗拎啦下話

如果Robo同jota有幫波
文尼就唔會下下一拎到個波就比人圍到仆街

有冇評分 今場個個都只值俾2分
老母得1分
係ab好啲
其他都冇眼睇

阿短啲傳波同佢一樣咁短 幾下都差咁啲力水

點解有責任識
咁計嘅香港保衛戰都要識

利申 曾幾何時覺得要識
但係望下香港人讀書就算鳩數啦
教科書唔教嘅嘢新聞又唔會主動提
老老實實 反送中之前有幾多人知
有幾多人識香港保衛戰黑色聖誕節

轉戰術最緊要

國際賽仲要9日打3場 好撚辛苦

係咁推入中間失波嗰段

費明奴今場有啲遜色

守6戰
痴L線

兩分
唔講以為俾人炒5:0

果陣有var半場sane 2:0咗tim

佢hold波推波硬爆咪俾人圍

佢肯黎就正呀體能怪物
但係上場佢對拜仁撻左幾球Q應該激死班fans

由上季重開後都冇乜邊場好波

撞到想收佢山嘅kimmich 傷韌帶

今場叫好左
起碼返上黎攞波都仲駁到腳

屈身體質素
但大傷一次就好易收皮

我地既風水龍

不過下半場成隊都幾差 特別係沙短入黎之後

利記標準
聖誕冠軍=守4
聖誕排234=守6
聖誕排5-6後=護級
聖誕lead 20分=等shut down

我都係上年之後先睇左好多歷史書 香港教育制度個問題就係咁 個個人都等餵 然後痾翻同一舊嘢出嚟

有時都幾佩服外國學生咁求真 有乜唔明就直接問 使乜舉手等條友批准先問得

冇咗taa唔識策動攻勢

今季講真隨時要守6
傷兵太多

睇得出廢中買thiago都係想玩新戰術 佢喺到可以多啲中間進攻 唔使下下靠兩邊鳩斬/突破 但奈何仲傷緊

玻璃貼同玻璃泰今年應該得翻兩三場 quota
有得用好用

唔單只係咁 隊波好似冇乜力谷唔起咁
同多咗好多失誤

Ab真係世一level

之前睇啲專訪話佢idol係cristiano
啲隊友話佢日日食勁多飯 每食完飯就係咁操肌練波
所以咁能高大都跑得咁快 佢改善埋d finishing就好屈

沙短換入黎認真災難級

佢最勁嘅地方，唔係傳統中鋒
而係識做波

出到黎玩弄250喎應該比人話大蝦細

係早安sir就仆街了肯定唔會衝出黎接

係 同埋好肯用腦走位 但佢背身就好差

果幾下底線傳中波應該失哂

講真賽程咁密
又大雨到仆街
一分其實都收貨啦
冇乜好屌

btw今場老母其實ok啦 有進步
不過失個球就輸佢失位

佢其實進步咗好多
本身同jg 條仆街仔一樣
唔撚跳
不過而家開始識用頭

其實失個球佢爭少少就救到爭一個boot位

教育制度根本唔到我地話事
唔好話反送中後
上年同frd講香港保衛戰佢地都覺得悶
好似得我一個覺得班加拿大士兵好慘咁
睇奧士本同羅遜准將嘅事蹟睇到喊咗
之前有睇過訪問d嚟香港打仗嘅加拿大士兵
問佢哋有冇覺得唔抵
佢哋話冇然係一句Because I’m a soldier
真係喊出嚟

都係嗰句
覺得重要嘅人就會自己搵嚟睇會記低
冇話一定係責任要知嘅

學de Hea 咁用腳一定救到

A scan will confirm the extent of the damage but it didn’t look good for Trent.” [@JamesPearceLFC]

老母今場點都撐唔落先
幾球後場失比人直接打到落核心

講真似打少半個 防守雖然比想象中好
但係斷到人波之後向前交波失好多
換佢入黎應該係想截到波之後可以第一時間交直線俾前面 但係最後佢又交得差
前面又走唔到位

個個都not look good

Neco逼住要上位了

今季係鬥健康
唔係鬥球技

想像唔到鍾意香港人會覺得無責任識香港保衛戰

又唔使知好detail 大概點發生都要知下掛

不過算啦呢三年有個世界級龍門
唔洗再輸on9波然後訓唔著已經好好

廢中應該會排binno踢中堅鳩踢右閘

今場後備入嘛
正選頂閘位真係虐老

咁我永遠離開連登了

屌諗到都想笑 對中堅勁撚慢

事實只有呢個choice 最好

無錯

香港二戰死得最多就係佢地
同我地無親無故嘅加拿大人
永遠都感謝佢地犧生

香港人一定要記念呢段歷史
唔好比中共改寫成解放軍/東江衛隊

下個po
[永誌不忘] 利物浦 對 李城

其實matip 唔算慢
不過你講緊對中堅應該係nat +bin

冇左阿古路啫

旁述有講點解
平時三個中場 文尼逼漏之後老母就自然去補位
但係今場得老母同軒兩個
老母去補左邊個陣 中間少左個人變到好多空位

Ab真係每一次都捉錯路

真係覺得重要嘅自然會記低

錢穆嘅國史大綱嘅序言講得好啱

1. 當信任何一國之國民，尤其是自稱知識在水平線以上之國民，對其本國已往歷史，應該略有所知。(否則最多只算一有知識的人，不能算一有知識的國民。)2. 所謂對其本國已往歷史略有所知者，尤必附隨一種對其本國已往歷史之溫情與敬意。(否則只算知道了一些外國史，不得云對本國史有知識。)3. 所謂對其本國已往歷史有一種溫情與敬意者，至少不會對其本國已往歷史抱一種偏激的虛無主義，(即視本國已往歷史為無一點有價值，亦無一處足以使彼滿意。) 亦至少不會感到現在我們是站在已往歷史最高之頂點，(此乃一種淺薄狂妄的進化觀。) 而將我們當身種種罪惡與弱點，一切諉卸於古人。(此乃一種似是而非之文化自譴。)4. 當信每一國家必待其國民具備上列諸條件者比數漸多，其國家乃再有向前發展之希望。(否則其所改進，等於一個被征服國或次殖民地之改進，對其國家自身不發生關係。換言之，此種改進，無異是一種變相的文化征服，乃其文化自身之萎縮與消滅，並非其文化自身之轉變與發皇。)

當然國史唔係講一定要識中國史
只係覺得佢呢段嘢識合放落任何一個愛自國家嘅人到

廢中劇本
鳩踢右閘 比人重點招呼 輸到3球就換走逼住換沙短南野鐘斯jota出黎攻
然後輸多4粒 完場屌沙短
call me 未來人

華dee扯曬旗 食肥雞

有撚計咩
係英超咁on9換得三個人
前列球隊仲要踢歐賽 國際賽

唔出奇 玻璃貼應該踢多一兩場就擁抱2021

輸嗰球就係咁

老母去咗補左閘位
變咗kdB 空晒

二打一
非戰之罪

不過牙貼手長腳長啲埋身截波好撚準
我哋全隊都冇人做到佢咁

我地後備長期都冇5個人有用
關鳩事咩

只怪巴西佬啲first touch係有創意d

今場勁能到癡線 仲勁能過VVD
不過隔離個件唔多爭氣

[Lest We Forget] 利物浦 對 李斯特城 (I)

1001

assist 1001

唔啱規矩喎

做咩開左了

牙琴

係

fast

快手推埋

助攻

個Topic好大意義？

拉

佢唔係咁玻璃就好 有造波有路數
gomez進步好慢 vvd開始差個陣佢即刻瀨屎先

推